［籃球撚］其實不如直接俾個冠軍勇士

Kd 同curry穩定就唔洗講 之前講緊klay唔搵到手感
今日即刻52分 ，表弟番埋黎，想知其他隊點打

咁又唔好咁快講
73勝嗰年結果咪...

就係有73勝既教訓，勇士更加唔會去得咁盡，其實咁既勇士仲變態過73勝個年

如果 cousin 出埋黎更加唔使打

表弟得返幾多成功力都仲未知

連前幾年o既唯一弱點都冇埋
應該都係得塞軍有得打

唔使表弟都夠打

佢哋3個只要有一個爆發 都可以3節收工

講真 呢隊勇士
無表弟都夠champ la
出表弟驚3巨頭唔慣tim

勇狗後備兵源實力好一般

打左幾場 勇士要乜有乜
容錯率有kd curry
爆發有klay 防守體同戰術都一流

喂咁你地講哂啦

有乜計，天時地利人和齊曬

勉強夠既

唔係佢講哂

純粹係，宜家真係勇士玩哂

3連冠 然後散band

就算斷完 ACL 一定都勁過 David West 啦

啱啱睇第四節全程出副選，覺得冇乜邊個壓得住場

我覺得係因為先發太fit 顯得班後備唔掂

今日半場92分 同老鷹尋日全場同分

後備勁囉好無 有伊古有nick哥

不嬲後備都係hea底 尤其2姑 影帝級

岩岩果場就真係操下 上堂咁
正常點都會有KLAY /GREEN 帶住黎打
BTW JOANS 都打得幾好

留意返 個班係大後備黎
而且呢個第4節無討論價值
因為通常上半場炒太多分 下半場都會有共識收返d主力
等對面唔好輸得太樣衰

如果認真打 勇士板凳有細ai,livingston
even Jerebko同bell都算係幾好用既球員
點會一般

第一次見想三連霸嘅球隊可以打到咁輕鬆
對上一次熱水lbj想追三連個年打到一仆一碌

ai心諗常規賽hea下咪算
playoff咪認真返小小幫手打多隻ring返黎
留力搞下d IT生意好過啦

呢個topic講左4年

Steve Kerr好似話會放表弟落後備

猢好酸

屌你老味26分鐘52分
俾我就掟低手掣沖涼換衫返屋企啦

唯有睇下下年klay同kd 走唔走

成個生態俾佢地搞灣晒

Green同Kd開左聲要頂薪
除非湯神再降
你話有無可能

Nick哥

賴鳩人黎講你仲超班過勇士

所以完全唔想睇nba

勇士屈還屈但我唔睇好表妹可以令勇士更上一層樓
先唔講表妹打慣持球
佢啲防守本身已經唔多掂而家仲要大傷完

無一隊可以4連冠 等多兩年睇下

ＫＤ幾時斷腳

順境睇curry,逆境睇KD,絕境睇淫Klay

塞8連

講漏左近代 8連太上古時代

都要有咁上下對手先可以令隊波進步既

取消三分啦屌

ai年年都係咁，常規扮到好似傷殘老人咁，一playoff就黎料

如果冇傷病，呢隊勇士真係名符其實嘅宇宙勇

AM 幾有活力
mark 啲off reb 幾準

其實adam silver識唔識做生意

依隊gsw名垂千古啦

唉。 我唔想佢地連覇破Jordqn紀錄

其實有無諗過會唔會係聯盟少人材

直接打playoff啦 曬時間

仲打？直接頒獎啦

點會少
有好多隊都起碼有兩個all star

咁人地真係勁，你可以點

其實nba好努力咁捧緊其他隊
但實力始終比唔上勇士

銀仔一向迷湧架

真係睇唔出有邊隊可以威脅到勇士

如果今年邊一隊真係奇蹟咁喺季後賽打低勇士 就真係上神枱了

完全同意
依家係等暑假kd走

On9 仔

速龍今年幾有態 防守好高班
塞就要等埋Irving 同haywood 回復返正常水平

好跨張 2個3分紀錄保持者係同一隊
係歷史3分紀錄
現役球員

屌你老母

仲信速龍

有kawhi 最重要係今年勇無zaza

仲有兩個當打既MVP係同一隊

東西岸搵晒all star出黎組一隊先得

勇迷好好享受埋今季

今季邊有可能唔係勇士贏呀 除非佢地冚隊產既姐

由熱火開始三巨頭個年跟本整個聯盟都不可逆轉咁劣化左..個個都整隊球星組合出黎..唔夠人打就加盟更多星既球隊..運動家精神同骨氣就wfc..總之我就要拎戒子.其他野理撚得你

睇nba除左睇你演繹入球.搶板.傳球之外.真正打動人心係唔服輸.面對強隊一人carry既拼勁.骨氣

kd尼種on9仔 唔夠人打要去加入對面 打多幾多年都係pussy 拎多幾隻戒子都上唔到個地位

第一中風去到勇都只可以打後備

唔計kd 都叫 養咗三粒星

留到晒4個
後備全部簽底薪都得啦

咁佢地係金洲成長無問題咖 你加入人做反骨仔先仆街阿嘛

其實重點係佢地咁多球星，但冇1個獨食，全部打團體合作，佢地先會咁勁
你睇吓雷霆就知咩料

所以你真係吹佢地唔漲

5星戰隊

最緊要睇吓今年FMVP比邊個
Curry又冇就真係笑死人

咁呢個係kd仆街,唔係勇士仆街

從頭到尾講緊kd仆街 你訓撚醒未阿

咁zaza整傷人又仆唔仆街？

勁又屌廢又屌 唔撚好睇囉

如果你淨係屌kd既,咁梗係ok架
不過我發現有好多人淨係識話勇士屈人機
又唔諗下人地d星同個體系係點樣練出黎既
呢d唔撚駛時間咩
你自己捧果隊波做唔到呢樣野就係度屌屌屌,我就覺得搞笑喇

其實係等表弟回歸，睇下佢會唔會破壞到佢地化學反應

然後可以係戰術上針對kd加curry，green

Curry雖然3分無解，但係身體單薄，利用身體對抗，進行碰撞包夾，降低威脅

Kd出名穩定，但係關鍵時候好可多時會手軟加失誤，睇吓其他球隊拉唔拉鋸到，拖到最後幾分鐘僵持住

上述兩個可以包夾，放green進行佢唔擅長嘅單打，以守轉攻可能有啲勝算既

咁呢個係zaza仆街,唔係勇士仆街

逐個個體咁計
你玩哂啦

Green踼蛋算唔算

唔洗多 打到一個中產工兵級數已經夠屌打哂所有隊

你問咁既問題係你on9同你屋企on9

勇士歷史最強

基本上而家唔係擔心今季拎唔拎到冠
係擔心下季仲keep唔keep到呢個陣

呢樣真 D人成日話咩5星戰隊，好喇你話Klay同Green係明星我都算（明明係綠葉），屌你我當埋隻半殘廢嘅表弟係明星，加埋25仔咪又係最多三巨頭（curry kd cousins)

諗諗下，
如果有4分,5分波勇士仲屈

取消三分
講到好似其他隊唔可以射三分咁 得勇士可以射？

kd好似話唔撚走

你無錯，但同小寶一隊真係唔駛旨意攞冠軍

為左勇士講到Green同Klay係綠葉 ok你贏

今日破埋3分紀錄既綠葉

9唔搭8
護主都有啲point啦on9勇狗

原來選埋做all star都唔算明星

勇士個陣配置真係好合理
今年唸唔到有邊隊 stop 到宇宙勇

成隊已經慶祝緊冠軍啦

歷史級3d 變綠葉
3 x defensive 1st team 1x defensive player 係綠葉
你真係識波

咁邊個攞fmvp先

Green我講真俾埋當綠葉，都有四巨頭

呢隊勇士等於Stern年代既公牛
係Silver眼中最好呢隊波十連霸

不如咁問,球員有親小動作就球隊仆街
而家nba有邊隊唔係仆街?

係curry klay kd green zaza冠軍，唔係勇士冠軍
只係佢地咁岩走埋一隊

弱撚智

綠葉都有14球3分喎 catch and shoot又快手

佢話佢之後睇錢為上
勇士都開唔到max俾佢啦
除非佢仲好想繼續拎champ🤷🏻‍♂️

只要唔係黑洞 做隻搶下板既工具已經夠

咪係

勇士越勁越多人睇lor好無
收視一直上升緊

就講依家d女人越黎越多人識勇士啦

以前最多咪識湖人公牛，依家又識多隊

你威一兩年熱火獨行俠依d邊有人識

真係好勁
贊成直接頒冠軍

跟住其他隊再開個league 黎打

上年點黑哨法都仲有懷疑銀仔唔係捧勇

我會拎埋咖哩個fmvp

今年嘅勇士真係有史以嚟最撚勁嘅一隊，有2個入硬名人堂，5個全明星級，板凳啲人又有料。
講真依家打敗勇士嘅最後希望就係可愛同皇上，只不過今年要兩個合到一齊應該係冇望

想呃多d錢 都呃唔到

係呀14球 你估場場14球咩
就算Klay + Green係明星又點，自家培養
我覺得要屌就屌kd仆街 唔關勇士事

小動作冇錯係隊隊都有
但係宜家係zip腳整傷人，踢蛋

你轉肽轉得咁快 跟你唔到
宜家又話人地係明星

同你講道理又唔見得你明. 金洲個戰術叫green踢療你未金洲仆街囉 佢個人操守有問題怪隊波 你唔好咁撚蠢拉屌你老母

不過好老實呢d行為真係仆街黎
勇士唔識stop d球員又唔抵幫
zaza變左過街老鼠
廢鳩點都要話下

Kd 關鍵時候手軟?
你對眼生係屎忽架?😂😂😂

Klay應該肯降薪既
話晒係勇士都3隻介指（計埋今年4隻）
繼續呢個組合真係有權挑戰MJ 6隻
名留青史重要d

我冇轉肽 我一直覺得佢兩個係綠葉 不過你地話佢兩個係明星咪跟你地一齊講囉 個point係人地係自家培養 呢樣冇得講

Foj po 都應該入唔到wor😂😂😂

KD都係學LBJ姐

咩係1x defensive player

你當奇蹟世代班友係咩？
青鋒一個打哂
仲要未計綠間同赤司

到真係有個戰術係叫隻donkey踢人蛋，你又話係個教練個人操守有問題
我勇永遠是清白的 一定要逐個逐個人計

有我未認同囉 你又係到假設 咁假設你偷撚左阿浪底庫係你咸濕啫 我唔會話你老豆你阿哥咸濕咖 除非佢地教你偷

佢應該想講最佳防守球員姐
不過我依家先知原來一個得防守嘅球員已經可以做到明星
真係唔夠D人識波

KD係比勇反cup，輸咗然後加入
屌你老尾入一隊73-9球隊
同lbj差好撚遠喎ching

講起因冇意思
唔洗理佢地兩個咩原因組隊/加入冠軍球隊
結果就係佢兩個都係組巨頭球隊

其實KTOM GREEN同手感仔都係自家球員
重要唔係好前既PICK
真係服
其實你講星.....波士頓都3個星
分分鐘又多一粒...都無佢地咁屈機

你睇狼同76ER 3隻頭3PICK都好似無咩用
有時真係唔係有星就一定勝

祈就祈望波士頓齊人同佢地鬥下

你啲比喻柒撚到 又離撚哂題
同埋你不如學吓打字先 有啲位真係唔撚明你講咩

同LBJ有幾遠呀...

咪一鳩樣

記住係73-9 亞運球隊

入咗all star都唔係明星？
真係唔知你點定義

你覺得有戰術會叫球員踢人蛋已經無討論空間拉 咁既智商 我打錯字係手殘啫 你講既野証明你腦殘阿嘛

兩個鬥仆街呢個話題係呢度其實都講過好多次
事但1個俾人屌，就自動有人拉另外1個落水

組？kd都叫組？佢係加入一隊巨頭球隊

Agree 我皇組團係明智 又幫熱火拎冠 又比機會騎重組 方便my king去再組團搶冠洗底

淫klay上得廿幾分鐘就破左單場3分記錄

不敗公鹿會教訓勇士

踢蛋戰術好似係你講㗎喎柒頭
覺得一個球員做嘅嘢係唔關隊波事，都唔知邊個先係腦殘

人地練返黎架 勁都唔比

咁惡既

kd 個心臟大到仆街

Kd真係勁cheap ..
我皇隊友如condom 唔岩就成批換過
呢d 咪皇者風範囉

好想睇勇士用咁既EASY MODE黎破MJ紀錄

等玩具撚一路J既神話輕易俾人幻滅

係阿 我講咖 如果green有你既智商佢都會執行我個戰術既

破滅咗啲乜野
ff少陣啦

冇point就收皮啦
淨係哂人身攻擊

sorry囉攻擊你底智商

想贏咪轉會囉 同隻忍者龜夾條撚咩
又獨食又英雄主義

痴線 個起因就係個兩者分別 你叫人唔好理個分別??

勇狗真係
底你老母咩
你就真係低智商喇

追下韓狗化下女人妝食下泡菜算拉..男人既運動你出黎獻醜咩

講真 我真係唔會用入選all star定義邊個係明星
我覺得明星至少要識單打 姐係緊急關頭都唔會比Draymond Green單打啦係咪先 最多咪比Klay無球走位再射球三分 不過每個人定義都唔同

OKC個邊一直覺得教練出現左問題

底啫低到無得再低 即係你既智力已經貼左個底

14/24 3分 klay

表弟入黎果下仲撚衰

人身攻擊

KLAY應該唔會肯，反而再下一年KD 同 GREEN就可能二走一

好似之前試過zaza條仆街都差D入到明星隊
如果佢真係入咗你會唔會當佢係明星先

Oppa 呢 我咁支持你都唔理我

Oppa

其實有冇辦法留晒4星

好啊

kd年年final 顏射lbj 都叫手軟

數據撚睇左場波未
臨尾5分鐘okc拎左幾多分
咁都關教練事

勇士班主肯交天價既稅咪得(好似係)

Green 踢完蛋唔洗停 聯盟已經幫到盡
個時停左分分鐘輸埋

傷病騎都有
球證幫拖就算9數啦 主觀到仆街

"其實不如直接俾個冠軍勇士"
呢個topic夠講過好多次啦

細AI 應該完約就被放棄了吧，不過佢完約都年紀唔細了

kd個起因咪就係唔想拍西書條毒瘤囉

點解有啲人見到強隊唔係諗方法去打敗佢而係去怨人地太強

勁人加盟強隊都有錯真係搞笑

如果常規賽全部傷晒

其實個 logic 係屌 kd 輸左波即刻加盟贏左佢果隊波 唔係加盟勁隊咁簡單
呢樣野真係2睇
你可以話佢冇骨氣 又可以話佢識時務者為俊傑

其實兩隊根本唔係死敵， 只係好多人唔抵得kd加盟後勇士更加勁先去屌佢加盟

呢個話題完左佢啦，基本上KD一日唔退休都會有人爭議。

現今GSW我諗暫時只有BOS真係有得打，除左係成班後生體力速度唔會輸之外，更重要係換防的默契。

上年HOU WIN GSW個3場，換防極快，基本上第一原則係盡量唔俾GSW有人RUN 到 WIDE OPEN SHOT。

睇佢有無咁偉大
如果KD同追蛋都頂 加埋curry已經過億
湯神只能夠keep係千幾萬
其他基本都要底薪

湯神有無咁偉大先
講緊SG巔峰期 理應黎緊係最大果份長約
其他隊可以開到三千萬一年
幾年加埋差唔係少D咁簡單

希望出年Leonard AD去湖 打勇

好似話計過比完一隻豪華稅
之後AI完約
就有機會簽曬

不過真係唔知點計
同無記錯個班主講過會KEEP住個王潮

我希望佢會留RAPTORS

雷霆個時無？
2017同2018總決賽有冇打到關鍵時候搶7啊

如果係咁就有得打下
Kawhi 打親勇都好有心得
AD就成日入40分都要輸波

NBA仲有人睇既咩
咪又係勇士冠

留到4星既應該
一黎班主話會願意比豪華稅留
二黎勇士個新球場又就黎起好
可以容納多啲觀眾
三黎依4年勇士班主都賺唔少

係kd一定要max既情況底下 klay 要max已經要天價稅
如果max留兩個 green點都留唔到 因為過左hard cap
好似係

2max 加簽優質綠葉已經好難操作，要3max睇黎以後簽落選秀啦

總之3個max就已經過硬hard cap
其他未簽約既只可以中產/底薪
其他有約就照加上去交稅
所以draymond 都應該走得

如果4個都MAX都已經要160M，HARD CAP都過硬

我都估首先走的會係GREEN

冇可能4個max
要draymond 有得留低 係要kd and klay 大幅降薪

KD或KT是旦一個走 另一個一定頂薪留
KD講明要頂薪 KT反而無

其實勇士養兵好勁
點樣可以自家培訓到2個現役3分record breaker出黎 機率好細

if you can't beat them join them

仲有個茅柴防守大鎖green

同 curry 打波真係好慘

mark 都入，好氣憤

Nba好撚悶

唔似足球 波係圓嘅

仲講Curry單薄 人地2017年體訓記錄 Bench Press Leg Press 仲勁過好多前鋒/中鋒，包括DeAndre Jordan.

KD關鍵時刻手軟 記唔記得前兩個賽季Finals邊個三分線Pull Up clutch shots 奠定勝局。

尼兩個back to back MVP + back to back FMVP, 如果咁易防守就好啦。

好想睇curry硬扣d jordan

換句話cp3咪歷史級體訓記錄，能夠單打curry

根本16年kd似冇力多過唔clutch

錯同無骨氣係兩回事

Oracle Arena
Capacity 19,596

Chase Center
Capacity 18,064

新嗰場仲細咗喎ching

149-124

比你 你走唔走

Klay 打出左名堂 出去拎頂薪唔奇
Kd 就難講 畢竟佢幾中意係comfort zone

雖然話全隊造波佢射 但真係好顛

有邊年無呢句出現

年年都有人講但人地8定9連final

我係klay 會走
因為再追冠對歷史地位影響唔大，klay欠既係個人榮譽
一陣二陣三陣mvp candidates，帶隊戰績等等
如果要犧牲錢同地位換d冠返黎，不了

kd 就睇情況，佢係勇士歷史地位仲有得上
4冠4fmvp 絕對大大加分，佢亦無需要爭奪個人榮譽，已經有mvp+一堆一二陣
返去okc 有冠地位肯定 高過勇士搶多個，但唔穩啊嘛，走左就最多三冠三FMVP

Green唔走得，太大風險
類似於odom咁可能一走就淡出視線，然後又證明唔到自己
試想下odom一直係kobe身邊，地位一定高過依家好多

當然，更大可能係green繼續keep到
問題係keep到還keep到，佢能否帶領球隊贏“好多好多好多”波？
唔得既話不如直接留勇士，至少佢離開勇士既能力係一個問號
而唔係會比人“知道”

自己落街企定都未必得啦
更何況俾 NBA 級別防守住

屌你老母不如學下打字先? 仆你臭街幾頁野都見到你依種小學生打字真係好撚影響討論

有陣時真係天時地利人和冇得計
Btw勇士最值得讚時係佢對籃球既理解完全係劃時代，可以話Steve Kerr係重新將籃球定義咗一次

仲要當年Ellis當打,Curry玻璃腳
果斷放棄Ellis續Curry

屎忽撞棍養咗三條友岀嚟
嗰時棄ellis換curry做核評價都一般般
跟住又-6執垃圾執到green返嚟
真係屌佢老母好運到

仲要趁平續左klay+green
curry都係簽40m4年先爆發

green都要頂薪咁走既機會都好大

唔好迫害火箭啦

表弟係冇人要🙄️🙄️🙄️咁勇士要又有乜問題，係其他扺撚死

4年來勇士攞左3個冠軍，仲可以一年比一年強。期待下年AD加盟

咪就係
係表弟冇隊肯要，咁勇士肯要佢佢唔通唔去咩
咁都好屌

邊個係冠軍勇士

而家係睇curry 可唔可以拎返年fmvp定kd想追3連fmvp做mj

上年kd都半放水 但都係比佢

Mark Jackson打造班底 Steve Kerr將隊波帶去第二個層次

完整陣容既話邊有可能打得贏 唔係講打一兩場喎 要係七場贏勇四場你話幾撚難 仲有我真係好少見kd死火 死極都攞緊廿分 仲要三人同時死火死四場
今年似係速龍打勇士

KD鬼系組巨頭隊
KD系直接加入73-9嘅全盛勇士

季後賽既泡泡龍冇得用常規賽去參考
東岸頭3都好明顯 速龍一係要過綠軍個關 一係要過76人

西岸就得火箭有力挑戰勇士

curry 唔使持球就咁行行企企都有作用啦,FMVP淨睇數字都冇辨法

多謝球員工會

唔係騎士贏咗個年 一早四連左啦

Cousin其實比人吹大咗

上年唔係irving 同 harward 收皮foj 邊有final😂😂

咁你都知😨😱

認真你點發現？咁都俾你發現到

果年應該係foj 人生贏得最爽既一次final

Kd 手軟
Curry 比人夾 唔識分波架咩

平時打其他隊
做到1-2樣已經贏到
打湧就要做到咁多野先有機會贏
仲要祈禱佢地唔好突然著火

當你後備打爆勇
正選咪又係比人打爆

火箭上年就得
今年

本來睇上季熱血火箭 仲諗住可以打敗勇
點知game7 既球證

今年湖人有機會挑戰勇士

幾期待playoff
LBJ一到playoff 會勁幾個level
湖人班新秀又會有表現

打錯 係新仔

第三節連炒廿幾球三分
算數把啦 柒箭

Melo 死開d
又唔知自己協防 單防廢
進攻又幫唔到手

爛船都有三根釘既
佢都叫有三分 有時仲有low post
但佢守cut in 真係好撚廢 同 好撚hea

會唔會步想當年harrison barnes嘅後塵

仲要已經夾咗兩年，化學作用好好

緊係爽啦
黑完g3贏唔到再黑g4
再出句聲就可以秋後算帳停人賽

知唔知咩叫比賽節奏？
我唔係話如果球證吹好d 箭會贏
相反冇左CP3 我覺得箭都大機會輸
但果場球證既吹罰直情影響成場比賽既觀賞性
如果吹好d 箭輸左 成場波都一樣咁好睇

兩邊都係破壞生態架喇
25係多一樣放棄埋自尊

反而期待有冇邊隊可以練到同勇士匹敵

3+1=4

今龍不同舊龍 綠軍都有機
76就練多幾年先啦

依加咁既戰績
仲要係西岸
入唔入到playoff 都成問題
入到都分分鍾7/8名要打強隊

講起夾 勇士真係好撚癲 你夾curry兩個 夾kd兩個
仲有一個一守3咩 唔夾同放佢一樣

yes

其實咁輕鬆都有危險

73嗰年佢地都估唔到會輸

但佢地咁嘅實力想認真啲都唔得

你睇佢打game 6 同 7既表現
你話佢出盡渾身解數都輸就話
佢有份輸個series
之後空降倒戈
點都講唔過啦

佢個年基本上係必走
當時得個幾隊揀 唔揀勇就on9啦

你仲想佢出咩渾身解數

揀綠軍一樣大把世界
就算留雷霆都有adams+wb+oladipo
明明俾勇反cup佢都好大責任
偏偏就賴隊友話can’t win with these cats

要走梗係去隊更勁
去綠軍咪同留低差不多

佢都忍左wb 好多年，仲要同佢一齊打

Game 5 .387 fg%
Game 6 .323
Game 7 .526

Game 7 睇落叫好d 但有睇就知臨尾同wb輪流hero ball

你駛唔駛睇埋佢打左幾多MIN

佢仲想同wb一隊就唔會走啦

oladipo好似之後先黎?

btw, 屌會還屌佢, 但代入佢黎諗, 唔揀入gsw就真係on9, 望下wade rose 等人就知骨氣唔可當飯食, 咁大個快樂籃球團隊又有個小前位空左出黎又大城市又冠軍隊

就算打法我覺得湧都係最適合佢

當家球星elimination game打得多時間有咩問題

係真係無計
由得班人憎勇士

人地自己培養三個球星
仲有能力搵到kd 表弟

話勇士勁
不如話其他隊垃圾

個陣雷已經五六人輪換打足七場
仲要雷打法基本上用死佢地兩件玩進攻防守極輸出
然後你要佢地KEEP七場
你覺得佢地可以係合理咪合埋囉

真係要多謝barnes決賽炒哂d wide open

天時真係咁橋呢幾年cap 升左好多

又簽左自家三個長約

不過黎緊出年睇下留唔翻得晒

又或者kd 拎完3champ 3fmvp 玩回家

佢簽勇之前已經換左Oladipo
而家唔係骨氣/義氣
佢唔去勇去任何一隊都唔會有人屌
偏偏去隊自己有份輸既

天時一
Curry簽完長約先爆

天時二
球員公會要即時加cap 唔要逐年加
其實好on9
結果得益就係班superstars
同個年岩岩完約既水貨Mosgov之類

天時三
Barnes太撚廢

仲要回家同wb同隊

火箭可以一戰

就算果場佢地係贏
kd都係會去勇
根本就唔關事
全部隊都輸過俾勇架喇
咁咪所有人去勇都係25仔

東岸仲有公鹿要過

咩隊都好啦
講25都多鳩餘
球隊TRADE你個陣你有冇得屌球隊25

Green根本就係體系球員 完全唔值頂薪

其實睇呢兩年既okc 係好明白佢點解會走
留隊真係唔會贏到總冠軍
零冠真係嚴重影響歷史地位

公鹿唔洗理啦

見過唔少人話佢先係勇既體系核心
佢同咖喱都係缺一不可果個

但又其實佢係湧體系好重要，搵隊犧牲下自己比頂薪佢，拆湧體系

先打咗10埸都無 ching第一年睇波?

kd黎左反而冇咁明顯
73勝果年但高位分波做screen好屈機又守哂5個位做埋d下把野

冇睇波就收嗲啦

其實好多人都冇話唔服勇士既 係唔服25姐

長遠睇表弟大廢武功 (當然better than mcgee, west) 會唔會對勇士仲有利

睇佢地打波真係好開心
見淫klay射得順就係咁餵波俾佢
佢破紀錄又成班一齊happy

我反而覺得呢幾季係有生之年可一不可再既球季，一隊好似山王工業近乎完美既球隊，其他隊就以佢地為目標咁補強進化，務求打倒勇士。
上季火箭對勇士既季後賽睇到我熱血沸騰。
完全係高手過招，由教練排陣換人，到球員既表現都係最頂級。
有咁強既球隊仲要無不和真係未來50年都未必再見到

球員表現真係唔同意

火箭連炒廿幾個三分個段

都係既，最大問題係無咩人換，打死班老野。
不過我覺得今年會係最高潮，因為大帝過咗湖人，西岸競爭更大，而東岸靜靜地起革命，綠軍76人都有能力去挑戰勇士。絶對唔會好似上季決賽差距咁大

睇勇既戰術 走位
再睇各隊點樣嘗試拆招 真係好精彩

仲要西岸啲隊係出盡120%既力去打勇士，你睇雷霆火箭，打係打到出血咁濟，今年仲有Jazz,其實真係好精彩。

柒箭又係度屈黑哨
成班怨婦輸唔起

[NBA]今日場GAME 7真係好撚黑哨 有GIF

又係D跟風屌人唔停GREEN賽 佢第3場踢完 第4場應該停 但無停
結果果場都係雷霆贏 當然你話踢一下停夠3場 咁就梗係收皮
但決賽停GREEN果場就真係幫左騎士

真正comfort zone
已經冇睇nba好耐
上年都叫睇下lbj 決賽jr又on99

個年唔係黑哨 lbj撚有得嬴咩

其實上年火箭 係有能力贏
另外 LBJ 第一場 劈51分 如果JR唔係on99 真係俾佢偷到第一場 成個勢就唔同
當然歷史冇如果
但我唔認同冇其他隊打唔贏勇士
火箭之外 仲有 塞軍 速龍
湖人 依家都組建緊 新打法 如果 成功 可能改變埋 射三分的風氣 勇士打法變得唔再主流 又一個新風氣

啲湧又踩自己球員 同早幾年啲猗話kyrie一線尾有咩分別

其實都唔知憎乜鳩, 勇士係一步一步咁建立返黎
嗰D為pick而tank到閪咁o既隊 or 幾個球星約埋組隊我覺得仲撚乞人憎

你識唔識中文字架
咩叫輸唔到
我咪話左好大機會輸 唔關球證事
球證係令到場波唔好睇

*輸唔起

季前賽係有機會既 但季後賽要7贏4
再諗埋勇士既容錯率 就知有幾難

都唔係架，勇士對一啲好有活力既球隊成日都下風，西書如果個腦無問題其實真係可以打倒勇士
當然個腦無問題就唔係西書。
所以76人，綠軍呢啲後生有活力爆炸力既球隊今年真係可以一戰，尤其是綠軍，上年傷兩件主力，就好似係為咗今年而打磨一樣，新仔上力再加主力回歸，不可忽視